{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014253?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 KNOX HOTEL"
    },
    "text": "ホテルでは1日2回、常時消毒機を使ってホテルを掃除し、スナックバーではトーストと簡単なおやつ、飲み物、コーヒーを提供しています。 また、レストランでは朝食を提供するために運営複合機を設置しています。 すべての客室ではネットフリックスを視聴でき、無料でカフェテリアをご利用いただけます。 朝食はバイキング式で提供され、追加人数は追加料金が発生することがあります。 各客室にはWi-Fiと大型TVが備えられており、また空気清浄機、ウォッシュレット、スタイラー、マッサージチェアなどの便益施設が備えられています。 客室の割り当ては写真と異なる同一タイプの客室で行うことができ、追加人数は1人当たり1万ウォンの料金がかかります。 3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 ペットは同伴入室が不可能であり、オンシーズン及び特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 一部屋あたりの駐車は1台可能で、貴重品はホテルが責任を負いません。 付帯施設としてはフィットネス、男性専用サウナ、セルフバー、セミナー室があり、韓国料理ビュッフェ朝食を楽しむことができます。 利用制限事項としては未成年者の利用と男女同室での宿泊が制限され、未成年者は両親が同伴した場合のみ入室が可能です。 また、身分証明書をお持ちでない場合、利用制限があることがあり、払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルでは何回消毒機を使用していますか？",
            "answer": "ホテルでは1日2回、常時消毒機を使用しています。"
        },
        {
            "question": "スナックバーでは何を提供していますか？",
            "answer": "スナックバーではトーストと簡単なおやつ、飲み物、コーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "レストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "レストランでは朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室では何を利用できますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスを視聴でき、無料でカフェテリアを利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "各客室にはWi-Fiと大型TVが備えられており、また空気清浄機、ウォッシュレット、スタイラー、マッサージチェアなどの便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当ては写真と異なる同一タイプの客室で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり1万ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車は1台可能です。"
        },
        {
            "question": "貴重品はホテルが責任を負いますか？",
            "answer": "貴重品はホテルが責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはフィットネス、男性専用サウナ、セルフバー、セミナー室があります。"
        },
        {
            "question": "利用制限事項はありますか？",
            "answer": "利用制限事項としては未成年者の利用や男女同室での宿泊が制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は両親が同伴した場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、利用制限がありますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、利用制限があることがあり、払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 585
    }
}